有BNO嘅入來望一望

話說小弟97後來
冇BNO
簡單一句
如果您地走左唔好走得咁快先
幫一幫我地

自推十連

1

2

唉懶啊唔推了

你覺得有人會幫你？

利申: 冇BNO

你係女嘅話 大把連登哥哥幫你
囝嘅話 睇下有冇姐姐想玩姐弟戀

其實走得多人先幫到後生，夠人多先可以 bargain "UK Ancestry Visa" 令到冇BNO 既後生有得走

有 但唔會走

邊有咁易走
拎左22年BC都仲未走

冇諗過走，香港先有同聲同氣嘅感覺

點解唔叫你老豆帶你呀媽去英國生呀？

如果我地走去英國 咪變左同班大陸新移民一樣
搶人資源同福利不了
利申 有bno

廿一世紀，有一個神話，佢叫香港
最新抗爭路線：BNO平權->焦土->挪亞
去同英國傾傾開發復活島先，有無得諗？

唔割

有都唔走 留到最後

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

其實拎到bc都唔會走
只係多份安全
前線都會照做

一齊走

當然幫埋先走

唔洗講都會喇

利申 有bno

拎到bc即cut中國藉
再成本passport痴係額頭
企第一排

冇人話要掉低你地

BC=外國人
日日喪屌POPO
一被人捉即刻叫大使救命

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？